應該送班肺炎大陸閪去新屋嶺隔離

死大陸閪
條命低賤過細菌
要死就行遠啲死
落撚到黎無錢比醫藥費就跑走
你唔撚係expect 唔撚洗錢醫你
應該比你地感受下香港人呢幾個月係新屋嶺比人困住既感受

要政府成立追數組，既然香港示威唔比返大陸，咁大陸都可以靠佢地人面辨識，一定可以追到

怕咩 果度咁安全

push

on9 係到送香港人啦 二級公民黎嫁我地

聽講新屋嶺有冷氣，環境唔錯，記得帶埋班撚樣議員一齊入去住

有無藍絲反對呀？下？